熱狗幾時死

黑撚到痴線